有冇巴打可以教下小弟點set唔同嘅髮型

其實我覺得髮型可以改變好多野 不過唔識搞
有冇識整髮型嘅朋友可以交流下

你點搞個髮型都改變唔到你單身既事實

單身其實冇所謂